有冇人入過Facebook個投考紀律部隊部落？

如題，有冇人入過去練過？覺得有冇用

問過要比錢的
冇記錯係一千蚊
我就冇入喇
但見個page成功率又好似幾高咁

呃錢架 如果要比嘅話

仲以為唔洗錢